你哋安唔安心出行先

我電話就無 最多咪foodpanda

裝咗，幾好用哦

哦

一定唔裝

你唔出街食飯？

唔裝會安心d

去做gym填form留資料算

你岩

用公司機

之前開返已經填開

多9魚

一定係唔小心填錯名，
再唔小心填錯電話㗎喇

Block 你個25仔

康文做gym 買月票或時票一向都要用埋身份證去買， 入場前仲要登記張票號碼， 又對埋身份證個名
私人O個D 大多數都係會員制， 一早有晒客人資料

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血慘死兼全家陪葬

其實gym都要拍卡入，佢都有曬資料

所以政府個app都onl9

用心填form

登記個人資料